721唔見人，831打死人，10月1槍殺人，今日係1月1號，係槍殺人嘅3個月

請大家唔好忘記健仔
一位差幾毫米就死係黑警手上嘅中學生
同樣我地都絕對唔能夠放棄
耀榮光歸香港

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

推

push

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

p